<!DOCTYPE html>
<html lang="fr">

<head>

    <meta charset="utf-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <meta name="description" content="Retrouver un code postal à partir d'une ville ou d'une adresse">
    <meta name="author" content="">

    <title>Rechercher un code postal ? </title>
    <!-- Latest compiled and minified CSS -->
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.3.6/css/bootstrap.min.css" integrity="sha384-1q8mTJOASx8j1Au+a5WDVnPi2lkFfwwEAa8hDDdjZlpLegxhjVME1fgjWPGmkzs7" crossorigin="anonymous">
    <!-- Specific style CSS -->
    <link href="css/style.css" rel="stylesheet">

    <!-- Custom Fonts -->
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.5.0/css/font-awesome.min.css">
    <link href="http://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,700" rel="stylesheet" type="text/css">

    <!-- HTML5 Shim and Respond.js IE8 support of HTML5 elements and media queries -->
    <!-- WARNING: Respond.js doesn't work if you view the page via file:// -->
    <!--[if lt IE 9]>
        <script src="https://oss.maxcdn.com/libs/html5shiv/3.7.0/html5shiv.js"></script>
        <script src="https://oss.maxcdn.com/libs/respond.js/1.4.2/respond.min.js"></script>
    <![endif]-->

</head>

<body>

    <!-- Header -->
    <header id="top" class="header">
        <div class="text-vertical-center container">
            
            <div class="row">
                <div class="col-md-6 col-md-offset-3 text-center ">
	                <h1>Quel code postal ?</h1>
                   
                    <div class="form-group searchcode">
                    <h2>Retrouver un code postal à partir d'une ville</h2>
                    <form id="search" method="" action="">
                    <label>Saisir un nom de ville ou une adresse complète!</label>
                    <small>Données fournies par Nominatim d'<a title="Open Street Map" href="https://www.openstreetmap.org">Openstreetmap.org</a></small>
                    <input type="text" class="form-control" id="ville" placeholder="Ville, département, région, adresse...">
                    <button id="findCode" type="submit" class="btn btn-success btn-lg">Rechercher</button>
                    </form>
                    <div class="alert alert-success" id="result"></div>
                    <div class="alert alert-danger" id="error"></div>
                    
                    </div>
                     
                </div>
            </div>
            <!-- /.row -->
        </div>
    </header>

    <!-- About -->
    <section id="about" class="about">
        <div class="container">
            <div class="row">
                <div class="col-lg-12 text-center">
                    <h2>Retrouver un code postal</h2>

                    <p class="lead">Il peut y avoir plusieurs propositions pour une même ville. Pour être certain de ne pas se tromper de code postal, essayez de préciser le lieu en indiquant l'adresse et le département.</p>
                    <p><small>Service gratuit de recherche</small></p>
                </div>
            </div>
            <!-- /.row -->
        </div>
        <!-- /.container -->
    </section>

    <!-- Footer -->
    <footer>
        <div class="container">
            <div class="row">
                <div class="col-lg-10 col-lg-offset-1 text-center">
                    <ul class="list-inline">
                        <li>
                            <a href="#"><i class="fa fa-facebook fa-fw fa-3x"></i></a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="#"><i class="fa fa-twitter fa-fw fa-3x"></i></a>
                        </li>
                        <li>
                            <a href="#"><i class="fa fa-dribbble fa-fw fa-3x"></i></a>
                        </li>
                    </ul>
                    <hr class="small">
                    <p class="text-muted">Copyright &copy; quelcodepostal 2016</p>
                </div>
            </div>
        </div>
    </footer>
<script src="js/jquery.min.js"></script>
<!-- Latest compiled and minified JavaScript -->
<script src="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.3.6/js/bootstrap.min.js" integrity="sha384-0mSbJDEHialfmuBBQP6A4Qrprq5OVfW37PRR3j5ELqxss1yVqOtnepnHVP9aJ7xS" crossorigin="anonymous"></script>

</body>
</html>